民陣聽日申請遊行 有結果未？

如果有不反對通知書 聽日真係會差好遠

今晚都戒嚴咁撚樣，點解你覺得仲有可能有乜柒不反對通知書
又或者咁問
點解你仲care有無不反對通知書?

有不反對通知書先有和理非非班人出黎一齊玩

玩

吳樂俊稱，香港島各界聯會、工聯會、香港旅遊從業員聯會、香港基督徒聯會及民陣已向警方申請明日早上7時起在立法會及政府總部舉行公眾集會，警方暫時只向一個團體發出不反對通知書，並跟另外4個團體商討公眾活動安排細節。

工聯會?

你知唔知有不反對通知書差好撚遠？
宜加既感覺只係成班人自發組織出黎示威
仲未計當中5 6成人都話衝 比人感覺係出黎搞事
所以 正如我上面咁講
你有不反對通知書=聽日出黎係合法
多好多人願意出黎
只係各有各做
無不反對通知書 69個日 唔好話103萬人 13萬人都唔會有
你有眼睇 留係度班人 有幾多人？

無都要去，全世界預定係聽日

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

民陣都呼籲左去就去喇問！

有不反對通知書

次次都會有班垃圾出黎打對台架啦

認同
但有好過無
有既話可能會有更多和理非非出黎
到時情緒激動起上黎 港豬都會發火
哩幾日(哩十幾廿年)大家都受夠啦

無係未就唔去。。。

可唔可以扮工聯會企埋佢地到?